每次用沐浴露咗到3分1就好想買其他味

每次用沐浴露咗到3分1就好想買其他味
跟住就會買枝新返嚟
舊果枝就放喺到
耐唔耐先用一次

有冇人都係咁

死肥婆 亂咁洗老母剩落嚟嘅錢
你應該拎啲錢買起哂非洲無飯開既兒童
食撚哂佢地 做一個對世界有貢獻既肥婆

浸味聞聞下就冇初頭咁香

係呀 D味走咗

每次買新嘅就倒落舊嗰支度 假設你每次都買一樣容量
咁你第一支(a牌)用淨2/3 買第二支(b牌)
就會有支兩溝加2/3支新
咁嘅話我估計你新嗰支用咗2/3嘅1/3嗰時都會用咗兩溝嗰支嘅1/3 如果你再買第三支(c牌l就入滿晒舊嗰兩支
即係有一支三溝(4/9 a, 2/9 b, 1/3c) 一支兩溝(1/3 b, 2/3 c) 同1/3支c
如此類推

次次都會用晒用水浪埋剩底既先用新

諗起都臭

好乖乖呀

同一隻味用咗幾年

係咪西柚味 好fresh

同一隻味用左十幾年

我都係

咩味

好乖豬

因為品用晒屋企冇人會買

咁咪去揀一款自己鍾意嘅沐浴露

蘋果味

係咪好大枝果款 類似奧寶咁
我以前都用過

唔知咩蜜糖 用完d皮膚冇咁乾 冇左佢唔得

我都係 跟手媽會買返同一隻味

用蜜糖沖涼

你又買返其他味道

女仔係要一走屬於自己嘅沐浴露